有時見d明星崩壞就感慨

因為自己都係咁
你自愛冇用
歲月不饒人
現實殘忍
你點痛錫自己
亦敵唔過自然定律
聽返廿年前d歌
d mv
只係廿年
足以令人崩壞
如果你有d
唔係幾好既習慣
仲快
前日打j
射d水出黎
到而家仲未有性衝動
可能真係警號
係身體同自己講
自己已經唔係細
唔係以前
一日j五次既年紀
人生太唏噓太感慨
自己同年個d女
而家至啱啱
步入最鹹濕既年紀
而男人
偏偏相反
三十打後就收皮
自然定律
唔係人既意志
可以扭轉
今生今世太唏噓
人生苦短
青春更苦短
自己好似冇咩點影過相咁
一生人
讀書考試
打咭返工
打咭放工
到頭來
又成全左邊個

一日j五次清你食左春藥？

你
Rap
緊
？

o
k

好期待你四十歲時既文章

人大咗

射d水出嚟

仲有救既